Shaq: 美國核心價值就係言論自由

自己開嚟聽
順便留名等睇中国人杯葛奧尼爾

PHD畢業果然係唔同d

以後叫佢 dr.shaq

用語言殺唔少人

Shaq